英國足球節目討論傑志球員施素高

咁啱佢哋講開熱刺點樣成功收死車路士佐真奴令到車路士癱瘓

跟住主持人就喺度話以前佢打利物浦真有個球員叫MoMo斯素高佢就係專保護隊中核心
佢話斯素高打法係要強硬

2:03

補充返主持人係加歷查

Momo please don't leave kitchee

比傑志彈鐘

Momo喺去香港之前喺印尼踢咗一季，踢得幾好，可惜啲隊友成日害鳩佢。

真定假
佢喺結識踢波成日比人感覺佢好((頓))
超級唔靈活動作慢到仆街

好似話佢老豆病咗所以佢要 返返去非洲 探佢老豆

傑志呢隊波唔太啱佢，喺印尼同印度兩個地方揾食嗰陣打得幾好，交到貨仔。